西區居民形容昨晚猶如打仗

警方昨晚在西區及上環一帶施放催淚彈驅散示威者，今早西區警署及中聯辦外仍有大型水馬圍封，有路牌被拆下，亦有大廈外的通告被人塗鴉。有在西區干諾道西一帶大廈的保安員指，昨日傍晚一片混亂，警方在大廈外不斷施放催淚彈，持續半小時，令他一直不能張開眼。有居民形容情況猶如打仗；亦有居民批評，示威者在區內連續兩星期進行破壞，令商户不能營業，影響市民生活。

有由澳門來港的旅客指，昨晚來往港澳的船班停航，需要入住一晚酒店。她認為昨日的示威活動過度激烈，短期內不會再來港。